Now E Sales

請出招想睇新聞睇戲

網上行
寬頻新安裝或轉台大優惠

2x1000M 送SWITCH (任天堂Switch紅藍色 跟精靈寶可夢 Let's Go!皮卡丘!+精靈球套裝 & 薩爾達傳說 織夢島)
限時優惠 立即問

「1000M限時優惠」
🥇指定私人屋苑🥇
限時計劃1000M月費低至$138
豁免$680安裝費

🏆指定公屋居屋🏆
限時計劃1000M月費低至$105
豁免$480安裝費

家居固網電話
CSL轉台/新號碼 無限上網優惠

NowTV
NowTV 新聞台 直播台
裝NowTV任何Plan即享呢兩個免費台
識睇 一定係睇Now新聞

公居屋至抵價雙重娛樂組合🎭
$99月費睇盡電影娛樂組合

⭐️中文電影組合
⭐️HBO電影組合
⭐️Fox 電影組合
⭐️亞洲娛樂組合
⭐️國際娛樂組合1
⭐️國際娛樂組合2
⭐️知識組合
⭐️智醒兒童組合
⭐️國際新聞組合
⭐️Stem 學習組合

想即刻轉台睇NOW 新聞.：立即查詢

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：
———————————————
⚽️最新推介睇波Plan⚽️

足球組合
推介優惠睇英超＋西甲＋賽馬＋電影＋娛樂＋新聞
至抵價＄248 月費 另加接駁費用

🔶6星級體育組合🔶
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等
平均月費$310

信用卡做登記有豐富禮品送
———————————————
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

優惠期有限及只適用於指定特選客戶
並須受有關條款及條件約束
———————————————

即刻聯絡問下啦
Whatsapp :

TG：

#⭕公居屋客戶新安裝>>只需$99⭕
就可以睇到我地最強娛樂組合
中文電影/獨家HBO/Fox Movies(Marvel等等)
Discovery/兒童組合/Stem/亞洲娛樂/國際娛樂
💥💥💥💥💥💥💥💥💥💥
💻網上行1000M低至$105
✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨
....................................................................
🧒🏻👦🏻小朋友係屋企悶到發毛有咩做?
💁🏻可以睇我地最新既STEM學習組合啦,
比小朋友動動腦筋,政府由幼稚園已經推行緊,係屋企有得玩有得學習,正啊👍🏻
或者*智醒兒童組合 *

👩🏻‍🦱女士係屋企有咩做?
🙋🏻可以睇亞洲娛樂組合啊,夫妻的世界都跟播緊嫁(真係好緊湊)睇唔切仲可以重播返,
唔怕煮飯湊仔會MISS左啦.

👨🏻‍🦱男士們係屋企有咩做?
🙆🏻睇我地既電視組合岩晒啦,黎緊有MARVEL放題係電影組合2上架,仲有中文電影組合,
睇晒最新既戲同周星馳既戲都有排笑啦🤣🤣

🤫🤫靜雞雞話比你地知,最後機會黎啦
^⚽以家申請六星級體育組合免你6個個月費
🎁仲可以選擇送勁HIT既氣炸鍋/OTO按摩槍

🔛傳送門:

^需受條款及細則約束及指定月費計劃
#需居住指定屋苑及另加高清接駁費

網上行 / NOWTV最新優惠

直接搵我查詢 • 專人幫你跟進

WA:

TG:

【NowTV新裝/舊客戶續約優惠】凡裝NowTV任何Plan即可享
-Now新聞台 -NowTV直播台

🏚公居屋可用超抵價$99 選2個娛樂組合
⚽️睇波必備⚽️
＊6星級體育組合＊即免6個月月費！
英超、西甲、德甲、法甲、意甲、
歐聯、歐霸、ATP及WTA選巡迴賽、網球大滿貫、桌球、羽毛球、F1賽車 等等

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG:
*豁免安裝費
*需根據地區每月加接駁費

網上行寬頻 獨立光纖1000M
公居屋 月費低至$105
私人屋苑 月費低至$138
*豁免安裝費*
(可先安裝後啟動)

🔛傳送門:
Whatsapp :
TG: